筆直四萬 有咩十年內歐洲車推介？

P牌仔想操車

得4萬 仲揀歐洲車...
golf polo
預多4萬整車

Dacia

四萬夠唔夠你維修

SCIROCCO 1.4

操車呢個筆直就日本車喇
歐洲車

咁既筆直 揀歐洲車做乜撚

x2，呢個budget仲要10年內，預多4萬整都未必夠

放緊部靚仔gti 有無興趣？

睇下藍球咪算囉

死窮閪

Kawasaki Z400

筆直低又想充
320i 岩晒

m318i

Ching做咩唔推歐洲版miata
Fiata
過十年八年壞壞下就平好多了

都得，喺英國入部mazda mx5，假假地都算架歐洲車

2010 2011 Polo

a4 avant

corolla